# Velkommen til dit nye kollektiv

**Kom, organiser og opbyg fælles viden!**


### 👥 Inviter nye personer til kollektivet

Uanset om du vil tilføje dine venner eller hele grupper, skal du følge linket "administrer medlemmer", som du finder i handlingsmenuen inde i kollektivlisten til venstre.

### 🌱 Bring liv til dit kollektiv

Opret sider og del dine tanker, der virkelig betyder noget. Uanset om det er et delt videnlager for fællesskabet eller en håndbog for din organisation – Kollektiver fungerer!

### 🛋️ Rediger og tilret denne startsside efter dine behov

Tryk på blyantknappen for at komme i gang! ↗️


## Også godt at vide

* Flere personer kan redigere den samme side samtidigt.
* Link lokale sider ved at vælge tekst og vælge "link fil". Træk og slip fra sideliste til editoren virker også.
* Tilføj skabeloner til fremtidige undersider ("Vis skabeloner" -> "Tilføj skabelon til undersider")
* Få mere at vide om denne app i [documentation](https://collectivecloud.gitlab.io/collectives/).
* Spørg [fællesskabet](https://help.nextcloud.com/c/apps/collectives/174) om hjælp i tilfælde af spørgsmål.
